岩岩自己去做gym 叫佢俾對手我

屌佢老尾佢俾對手套我做乜鳩

中坑又俾人呃了 簽左幾多個月呀 睇死你係俾d mk妹用美色引入去簽啦